大家知唔知聽日咩日子？

聽日9月2號

聲援學生 擺佢老母

罷課嘅罷課 罷工既罷工

希望可以你哋出一分力

見到琴日太子地鐵站黑警打人

你地唔係連罷課罷工都做唔到？
.
.
.
.
.
.
.
.
.

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推

推x1

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

連大學生都不罷課真係過份！平時都走開堂，今次罷課，對你地而言咁少野，唔係唔做呀。

push